禁足令14日咪乜事都冇囉

DLLM一直都唔肯攪，
唔攪一世既生活都只係咁架炸

奇怪既係我覺得香港人好enjoy帶口罩

禁你老母咩. 封撚左關, 唔搞免檢先再講其他啦